\SetVersePairs{
  {\item \VSup{30}\Inchoatio{E}{mít}tes spíritum tuum, et \MediatioIII{cre}{a}{bún}[tur,] et renovábis fáci\TerminatioIIIa{em}[ ]{ter}ræ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{30}\Inchoatio{En}{vi}ais o vosso espírito \MediatioIII{e}{ re}{nas}[cem] e da terra toda face re\TerminatioIIIa{no}{vais}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{31}\Inchoatio{Sit}[ ]{gló}ria Dómi\MediatioIII{ni}{ in }{sǽ}[culum;] lætétur Dóminus in opéri\TerminatioIIIa{bus}[ ]{su}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{31}\Inchoatio{Que}[ ]{a} glória do Senhor per\MediatioIII{du}{re }{sem}[pre,] e alegre-se o Senhor em su\TerminatioIIIa{as}[ ]{o}bras!~\Antiphona},
  {\item \VSup{33}\Inchoatio{Can}{tá}bo Dómino in \MediatioIII{vi}{ta }{me}[a,] psallam Deo meo quám\TerminatioIIIa{di}{u} sum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{33}\Inchoatio{Vou}[ ]{can}tar ao Senhor Deus por \MediatioIII{to}{da a }{vi}[da,] salmodiar para o meu Deus enquan\TerminatioIIIa{t\itie{o e}}{xis}to.~\Antiphona},
  {\item \VSup{33}\Inchoatio{Iu}{cún}dum sit ei e\MediatioIII{ló}{quium }{me}[um,] ego vero delectábor \TerminatioIIIa{in}[ ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{33}\Inchoatio{Ho}{je} seja-lhe agradável \MediatioIII{o}{ meu }{can}[to,] pois o Senhor é a minha grande a\TerminatioIIIa{le}{gri}a!~\Antiphona},
  {\item \VSup{35}\Inchoatio{De}{fí}ciant peccatóres a \Flexa{ter}[ra,] et iníqui \MediatioIII{i}{ta ut }{non}[ sint.] Bénedic, ánima me\TerminatioIIIa{a}[, ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{35}\Inchoatio{De}{sa}pareçam desta terra os peca\Flexa{do}[res,] e pereçam os perversos \MediatioIII{pa}{ra }{sem}[pre!] Bendize, ó minha alma, ao \TerminatioIIIa{Se}{nhor}!~\Antiphona}
}